人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

今次場運動，藍絲梁樂聞Y472480(A) （id #216132，夏迎春花秋月）不遺餘力咁呃手足及家長錢！原來係藍絲!人血包山王無出過去參加示威!!檔主group一追問就比人踢,俾咗資料佢既360個檔主自己小心!
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：梁樂聞Lokson(TGID:Steve$)

1. 發起人梁樂聞Lokson(假名Steve)多次眾籌走數，涉嫌呃錢，食人血饅頭前科（磁能扇，world councul桌遊，燈牌, 中大3D模型...）
「和你宵」人血眾籌懶人包

【發國難財】「和你宵」發起人梁樂聞被揭多次走數前科

未經授權拎願榮光去賣：

2. 扮搵區議員做監察人 區議員張浚偉：我不是監察人

3. 被爆出梁樂聞Lokson有誠信問題後，話會退出團隊。4/12凌晨梁樂聞Lokson(Steve)已經用自己方式重新奪得眾籌款項的絕對控制權。另外再踢走團隊其他成員，務求自己分到最大果塊餅

4.打手足
物資站無得到主辦認可籌款+打手足+影大頭 事件

壹週刊
【黃色老鼠屎】「和你宵」搞手劣跡斑斑堅持去馬 隊友鬧爆：人渣程度同林鄭一樣！｜

黃色經濟圈愈搞愈大，但隨時會因一粒老鼠屎，壞了一鍋粥。繼「黃絲軍師」徐緣涉疑帶上黃絲光環，幫政府填海做幕後宣傳工程，令網民不滿外。今年政府取消乾貨年宵，有市民自發搞一個叫「和你宵」的活，香港人一呼百應，未搵到場地之前，就已籌到83萬元。如火如荼之際，九十後發起人梁樂聞被踢爆，原來劣績班班，早已利用抗爭活動，吃所謂的「人血饅頭」，包括用《願榮光歸香港》歌典製作音樂鎖匙扣，沒有問過作曲團隊授予版權，製作900元一個的DIY霓虹燈牌，但網友指付款後，對方遲遲未有兌現。

梁樂聞在Telegram指：「我個人誠信有問題，唔代表我真係有任何問題。」他指「和你宵」的資金在眾籌平台原封不動，強調自己「從沒有拿過一分一毫。」不過，他的隊友接受本刊記者訪問不滿梁樂聞：「當現在大家如此敏感，很需要團結的時候，竟然有人借用眾籌騙錢，這個人渣程度，我覺得和林鄭沒有分別。我們現在最大的疑問是，他是否同路人。如果不是自己人，甚至是對家，但拿著綽頭賺錢，還要食水深，我覺得他要檢討自己的品德。」
筆筆糊塗帳
打開梁樂聞file，就厚如一本電話簿，真是筆筆糊塗帳。他去年開始，租用一個火炭的工廈的單位，再以共享之名分拆出租。工作室共有四間房，開業一個月已租出三房，每個租金三千元，估計一年可以賺逾十萬元。民政事務總署去年證實，相關共享單位均未領有有效的床位寓所和旅館牌照，涉嫌違反《床位寓所條例》或《旅館業條例》。本刊記者到涉事工作室，發現已被鎖上，門口及工廈大堂門牌亦未見有公司名，或已搬遷。

經營這個單位的公司Creator Studio，於2017年3月29日註冊，又未有在訂明時限內交付周年申報表，屬刑事罪行。Creator Studio實驗上需要在2019年5月10日前提交申報表，惟自2018年3月29日後就沒再更新，逾期超過半年。根據公司條例，最高可被處罰款港幣五萬元。如持續失責，則可被處按日計算的失責罰款一千元。梁樂聞承認自己處理「 有問題」，稱會盡快處理。梁在電話中，沒有否認曾出租工作室，但強調自己「沒有放售任何東西」。

128 維園見

拖延發貨時間 買家等足兩年
2017年梁樂聞與拍檔設計和研發桌上和網絡遊戲，並於國際眾籌平台放售，更聲稱預計在同年12月發貨，有不少本地甚至國外贊助者，目前公司共有360名贊助者，共籌得19萬港幣。惟不少留言都是炮轟對方未能如時發貨。其中一款桌遊，至今仍有一大批贊助者未收到貨品。期間更被發現因抄襲國外骰仔設計，四次被眾籌平台禁售。

梁樂聞於網上設立「HK Apocalypse」售賣霓虹燈牌，並在今年九月與另一名叫譚瑋杰（另一「和你宵」搞手）的人士，共同成立「霓虹都市有限公司」管理生意。公司聲稱為了支援10.1被捕人士，決定推出鎖匙扣，從收益直接扣除成本「義賣」，其後亦在網上公開過數紙，指已捐出$22,540。不過有網友質疑，公司未有完全公開總收益，純粹以賣出數目和不設找續款項計算捐款，涉穿櫃桶底。梁樂聞否認指：「我已經把最基本的資料，收入多少、成本和郵費成本、有沒有人付多了錢都公開了，如果他們真的有所不滿，但又沒有參與其中，我覺得...就這樣。」

連登討論區已曾警告 HK Apocalypse侵權，指對方未經授權使用「 連登公仔」作牟利用途。而《願榮光歸香港》創作團隊指 HK Apocalypse， 曾於無授權下把預載歌曲至其音樂鎖匙扣出售，已要求對方即時下架。梁指，已經因應對方要求下架：「零星有兩三人，對這件事有疑慮，所以退款，共退了四百多元。」

本刊記者致電梁樂聞查詢資金去向，他指共有150人申請退款，退款額約六至七萬，說如果資金規模還足夠的話，「和你宵」會繼續進行：「 其實我不會擔心參與人數會大減，雖然有負面新聞，但我覺得對事件完全失去信心的人，只佔少部分。有付錢的人，大部分都不想退款，想活動繼續進行。」知名Youtuber 「Bob 叔」早前表示，有意全額資助學生逾十個攤位。本刊問Bob叔會否就事件追討有關資金，他指自己還沒付錢，亦收到對方致歉，如果新團隊有心經營下去，會繼續支持。

香港人本著一個「信」字，落實看似是天馬行空的計劃，即使知道發起人還未投得場地，也照樣捐錢。面對香港人的熱心，希望義工能比清水更清。

拖延發貨時間 買家等足兩年

2017年梁樂聞與拍檔設計和研發桌上和網絡遊戲，並於國際眾籌平台放售，更聲稱預計在同年12月發貨，有不少本地甚至國外贊助者，目前公司共有360名贊助者，共籌得19萬港幣。惟不少留言都是炮轟對方未能如時發貨。其中一款桌遊，至今仍有一大批贊助者未收到貨品。期間更被發現因抄襲國外骰仔設計，四次被眾籌平台禁售

仲有無線充電板

鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

呢d仆街一定唔可以放過

推

正一大仆街
有無人獅鳥佢

你去佢個page睇大把人係到問價
人血饅頭再加詐騙

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

表示關注

最新update就係
Steve表示有好多人「支持」佢繼續搞和你宵
唔想令支持者失望
所以會攬返黎做
真係好委屈

提提大家，當初眾籌目標係50萬
但達標後一路冇停眾籌先上到80萬
而場地租金好似話只係約17萬

咁Steve都好好人既
想refund既人就可以填佢張google form
會全數退款
但暫時見到既退款都係小額退款

另外
苦主大聯盟telegram channel已上線
苦主/關注既朋友可join

黑歷史

突發 有個霓虹燈牌跌落嚟 砸住咗我

(多圖整合) 香港騙案？整霓虹燈個位巴打上次kickstarter都走咗數

[人血饅頭] kickstarter霓虹燈撚又出嚟呃錢

[DGX團隊] 懷疑HK Apocalypse未經授權拎願榮光去賣

（人血饅頭食到笑）咪再幫襯HK Apocalypse

（乜又係你呀）原來和你宵個搞手就係HK Apocalypse 班底

相信越來越多人用手足和黃色經濟圈的名義 cap 水，大家要小心。

bob叔筆錢點算

去返黃店食算啦，行少次年宵又唔會死
而依條仆街就一定要清算，搞大佢、幫佢出名
香港人唔係好恰架

pushhhhhh

可唔可以講多d第4點？呢單冇聽過
同埋第一條link 唔喺嗰個group入唔到，有冇 cap 圖？

push

hk apocalypse鬼成咁
點解無人去佢fb洗版?
見每日都好多人畀錢佢賺

互相監察

佢即刻del

diu

Steve 唔係假名？ 佢都有份賣燈牌

好撚賤格

你老味

見一獲打一獲

佢有冇任何實店，幫佢裝修

Cap完水唔見人

The World Council唔係出咗實貨咩? 之前facebook見到仲諗住有機會買套嚟玩

拖延發貨時間 買家等足兩年
2017年梁樂聞與拍檔設計和研發桌上和網絡遊戲，並於國際眾籌平台放售，更聲稱預計在同年12月發貨，有不少本地甚至國外贊助者，目前公司共有360名贊助者，共籌得19萬港幣。惟不少留言都是炮轟對方未能如時發貨。其中一款桌遊，至今仍有一大批贊助者未收到貨品。期間更被發現因抄襲國外骰仔設計，四次被眾籌平台禁售。

去佢FACEBOOK留言未能發貨會比佢刪撚左

Push

答一答你
佢fb淨係識封人同del comments
所以你洗版都冇用
利申：試過
跪求follow/轉發 人血饅頭steve懶人包

TUI

佢真係仆街黎，之前諗住佢係同路人先忍佢

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

呢啲人渣一定要推到佢收手為止

可唔可以一直追擊佢哋，去到邊度都追擊佢哋
或者做文宣貼街招

推
條友專業老千黎

dklm

正仆街

推
推到上熱門為止
呢單野可能可以一次過起哂班鬼account

推爆佢

咁L仆街?

已經呃左好多次
和你呃

和你呃

邊個咁撚仆街

屌佢老母呢種人好值得見下神獸

推極都推唔起
到底香港人有幾鍾意俾人呃錢

我中左伏，屌

痴撚線 好專業

咪係

幫推，死仆街發國難財

申请号
201821850307.0
申请日
2018年11月09日
公开号
209134147U
公开日
2019年07月19日
申请人
梁樂聞/林偉浩
代理人
夏龙
代理机构
深圳茂达智联知识产权代理事务所(普通合伙)44394
PCT进入国际日期
-
PCT申请数据
-
PCT公布数据
-
发明（设计人）
梁樂聞
申请人地址
中国香港新界火炭国际工业中心7J
分类号
H02J50/10(2016.01),H02J7/00(2006.01)

又係佢

手足有料爆?

呢班仆街好耐之前已經比人爆晒出黎呃錢 落完單係唔會收到貨 點解仲有人會買

之前搵人夾份比佢研發無線充電板。

佢個賣野fb仲正常運作勁多like

幫手facebook做野

推 呢啲人渣要狼狼地私了

佢哋個和你宵有冇事敗

好努力cap緊水，収80萬重要收入場費収租金
D 租金都係奇奇怪怪，好似佢中意收幾多就幾多
第一次$500/7日
第2次$1000/8日
好怪

同一個人用另外個email去抽籤，租又變番500，鬼影變幻租，都唔知係咪真係有場，條友冇一條數係清楚既

仆你個街 其他地方自己搞都唔洗佢咁貴 嘔返D錢出黎

曱甴平

天滅中共

私了！